［求救］拆顯示卡拆爛左slot舊lock

點撚算
全部野都係新
係咪要換過塊板？
張卡而家仲未抆到出黎

呢獲真係中撚曬伏揀錯板

窗鉸唔順唔好格硬嚟喇 嗱！嗱！喂！喂！哎呀走開呀！！

有冇解決辦法

拆左cpu heatsink睇下了唔了到

而家都係唯有全機拆開睇下搞唔搞到啦
btw 一定屈你人為 （事實上係）

連巴竟然出現

拆左了 仲整花埋張display
岩岩上完鬼佬網都話msi難拆
咁係咪要買過塊

我塊b360 motor都拆爛過
就咁啪返落去就得

有聲 屌

點做到？

我都係MSI，理解唔到點拆得爛
左右兩邊伸手指落去，一齊整開果個扣，會安全好多

我之前塊itx z370 塊太迫，拆好耐都拆唔到display card ...... CPU又上晒cooler唔想拆，後來用螺絲批係咁暴力㩒先拆到，睇完巴打你個post, 我下次應該唔敢到暴力拆display card

我個箱係matx左邊完全塞唔到入去

個扣應該係右手邊wor

上面個巴打話最好左右雙管齊下ma
我就係右邊整爛